Epiphone les paul truss rod問題

大家知唔知拎條頸個條匙係邊度可以買到 同埋係咩樣同名

六角匙
五金舖有 落去睇下

btw 影影相黎睇下
如果係特出黎就唔係用六角匙
用煙斗匙 (好似係)

應該唔係就咁六角匙 應該真係煙斗匙 係咪都係五金鋪有??

五金舖有 go ahead
但size 要試清楚

但你會唔會知道用咩size